落大訂後，成交前要進行消防維修

維修費用同責任應該係由買方定賣方承擔？

正常計 係你成交上完成付款 就係賣家
如果交左樓 就係你

個情況係成交前業主立案法團通過左要維修消防，但就未有實質細節同維修價錢

呢個情況最好問返幫你做買賣律師

一開始有冇同你講？冇理由唔知嫁
搵個律師吶，應該有得重新訂價
宜家一維修起碼都洗幾十個

賣家咁撚狗

狗一狗有十幾廿萬

講咩都無用, 最好放番係份contract到